驚狗仔返學比人打！？其實仲有個方法

搵個籠放啲狗仔入去，唔驚比同學仔之餘，一樣可以聽書！

好似佢地老豆老母返工咁，行咇唔洗落車
老師幫狗仔推出推入，就唔驚比人打啦

不過都係個句，驚咪唔好返學

要多三個lone放手同頭呢

整個牌印住警章寫明
警員子女
真係離遠見到你都調頭走啦
邊個敢欺凌你呀

狗仔

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

笑撚死

隔唔隔到催淚煙
一陣啲狗仔老豆射入學校

你睇小AT力場